Bob 點解搵到咁多錢住大屋？

九龍塘四層獨立屋
飯枱超巨型，坐到12人，仲有轉盤
偏廳大到地氈都要擺兩塊先夠
4個仔女有專屬學習房，每人一張枱
樓梯間鋪墊做滑梯
屋企有大locker畀仔女擺嘢
花園可以放到超大嘅吹氣泳池。

喂比啲掌聲黎聽下先啦！

幾錢租

除左北上拍戲個班
bob 係tvb 最搵到錢

好似做司儀都6位數字起跳

做老竇黎講佢幾成功

做mc接job接到傻啦

租同買都好大分別

佢依一年一定跌咗好多收入
佢老婆西都無論

佢出面有樓收租做雙租族
睇住佢asso畢業冇耐做新香蕉彈起

屌你老母 張枱都大過我屋企

Brain cha 個fd黎
又係靠吹水搵食

依排應該仆晒街，咩show都無，同埋開始興請youtuber做mc，佢遲早收皮

由新香蕉做下把做到家下風生水起
算好撚勁

所以最緊要識投資，可以俾人早10-20年享受更好嘅生活

買..... 有啲野，一世都買唔到。不過都可以享受咗先

佢好撚膊 冇底線 咩show都接

租豪宅比買黎自住性價比一向高 豪宅回報勁低
佢自己買d兩房放租仲好賺

除左得把口之外
仲有咩過人之處，咁都彈得起
不過做得dj個個把口都好架啦，係得佢同森美彈得起

間屋都幾亂

我唔直接答你，有圖有真相

口才好，轉數快，風趣幽默，肥嘟嘟咁人見人愛
想唔發達都難

細so都彈起左

大馬都有好多mc show比佢接
自己有人studio做經理人
又賣潮牌

佢老婆又做風水
2公婆都係靠把口揾食
而且佢老婆應該都擺咗唔少陣幫佢撈起
佢一家收入我諗年賺千萬
係咁年武肺變咗打3折掛
但之前積落既都夠佢頂
所以話有錢人既生活質素唔會因為經濟差而有變

只要佢冇桃色羞聞
政治上唔表態 做個世界仔就繼續揾大錢

佢有間製作公司
平時拍野好似大爺咁

撈到傳銷都撈埋

最後張圖牙bob係隻舞獅？

右邊條佬個角度chok到
呃得下老女人

Dodo姐做DJ做到入埋TVB做阿姐

佢初頭買咸碟盤唔算桃色

i mean係細so嗰種偷色斷正既醜聞

人見人愛 人見人憎就有 把聲嘈過brian cha

Bob一定好多二奶
有錢 個老婆成個譚惠珠

而家可以直接叫三上來香港上演live版

以為Bob叔 諗咗好耐都諗唔到仲有邊個叫Bob

當年轟動一時既天匯亞洲樓王都係DJ出名買

老實講 係連登仔 後生仔唔buy啫
但主要客群係班30-60 比得起錢既人
同埋啲上市公司揾佢做mc

租架喎?

咪屈啦，牙bob愛妻號嚟架

當年做MC 接JOB 條友咩都接

租一個月要幾錢？

靈車來嫁

佢老婆原來幫人睇風水
睇黎有d料到

以為講bob叔

之前搵落咁多唔驚啦

睇撚錯做bob叔

佢呢啲級數基本啦

做埋咁多倫敦金傳銷MC,明知都做等天收

見過真人
真係好撚閪
喺鏡頭面前先會笑
超級偽人

係，成日俾呀ben,Ricky 撚.
家下風水輪流轉，一個垃圾網台，一個無嘢撈

做婚禮司儀都執好多啦

有聲

叻仔呀 揾到錢又無亂咁洗

佢個FD BEN 差天同地

搵得多就洗得多啫，keep唔到就仆街啦！

講真個裝修有d柒

以為bob叔

比你去到咁有錢
你都會咁啦

唔知佢哋仲有冇偈傾呢

老撚肚到爆

夠啦 天賦黎

Really?

龜頭bob
最叻叫雞

美國talk show個班收入天價

事實上把口好勁比你識醫術法律更值錢

以為講bob叔我出返去先 對龜頭無興趣

其他dj把口都唔差 樣同聲又好過佢

佢做一星期 可能已經係我一年

真
不過應該係租
如果買左無理由咁柒

無聽過，個三條友邊個係下靶？

佢租既，我諗都唔會大裝啦 柒柒地唔出奇

唔通行行下街對住你笑咩

無錯
佢係煩膠又仆街又cheap
但作為一家之主佢幾稱職

香港人就是閪

冚家剷我以為BOB叔

same

觀眾先係下把啊 柒頭

咪係 仲有四個仔女要養

你玩膠定咩do姐上晒岸先做DJ當興趣㗎喎

林盛斌幾多心跳

重男輕女撚係咁生追仔

你貴庚？

我只知佢做婚宴司儀，係6位數字一晚。好多人搵佢做

我老豆老母好撚憎佢把死人聲

人人都彈得起好未？

認真答你

洗米華

呢個好主觀嫁姐咁人哋係有佢market你唔中意佢咪又係大把客

Ben Bob Ricky 仲有班摟屌聽眾phone in

來換取brian cha的發票

咁你老豆老母係啲咩人？

佢係嗰種一冇鏡頭就秒變閪面 仲要係極閪嗰種

有聲有埋語氣

一個月做1~2場夠交租啦~
有流動資金唔會住偽豪宅

我仲記得連登笑鳩人龜頭bob先
又係咁笑鳩佢做倫敦金mc
隨時係拎緊m記食物卷食緊豬柳強笑人住豪宅

收皮啦bob都打手

其實你係咪5毛嚟 連續見你撐呢隻愛國肥西

你係咪調轉左嚟講呀，名嘴dodo姐喎

蕭生咪唔係啦仲深黃

佢有錢養你理人生幾多個

面皮厚，做人冇底線

幾年前做兄弟,佢做MC
好似8萬一晚

你貴姓？

龜頭bob 都有人吹奏

如果係新g class就

唔笑又唔代表咩
林日曦對住鏡頭都唔笑
咁算唔算閪

佢11年先簽商台

佢除左正正經經有做司儀
好似都撈好多範偏門野
佢同洗米華好多合作

popcorn潮童野有咩好買

雖然唔鍾意佢 但佢真係搵到好多佢有冇家底？

黑底

Dodo姐做DJ起家？

無恥無敵㗎ma

巴打你幾歲

租架咋嘛

成日串佢雞蟲

不能同意更多

愛妻號(叫雞)

你00後？

呢度有幾多人係跟佢食飯

我講漏咗 係呢一秒笑緊下一秒極速閪面 個樣好似全場都欠咗佢咁

呢個Bob通常叫開龜頭Bob 突然就咁叫Bob 咁好禮貌好唔慣

咁你搵得少就洗得少
一樣keep唔到就仆街架喎

on9
推個藍屍
賣屎屁道德靈魂

平時唔笑好正常
不過佢出名都係臭串

以前popcorn未咁大之前佢就係合夥人，宜家走撚咗啦宜家popcorn好似signal wong有份

唔係幫佢講野，我返工都有人對老細笑撚晒口
一出黎即閪面，笑面迎老細都係做野既一部份
更何況藝人

佢仔女喺樓梯有大locker擺嘢
好似住宿舍咁

阿ben最柒係偷食斷正
龜頭bob叫雞差d斷正但又比佢過到骨
所以話做人唔可以一朝得志

4個仔女有專屬學習房

實嘈到仆街 溫溫下溫到打交

咁撚樣衰都搵到錢

我係地底泥仆街極都係地低泥，我咁賤最多死啫，佢咁貴一收皮就冚家剷，咪睇下佢接唔接受到囉，升得越高跌得越痛！

阿叔我細細個我就聽名嘴鄭裕玲做節目，個陣你仲係粒精

呢條龜頭唔係蠢仔啦，你估佢得mc一條水咩

咩job 都接

咁生得出又養得起
好難講嘅

你不如問啲足球員除咗踢波外有乜過人之處

條友一定閪人，見過同洗米華出入

唔係雞蟲嚟咩

佢有仔一撚定光頭
老豆咪撚害我

接job接到聲帶要打針 唔鍾意佢 不過佢勸力過隻牛係事實

令一個bob有錢過佢都唔係咁既人品啦

成日覺得佢個樣好淫

條友永遠淨係係到講D阿媽係女人既野

老實講，真係要好似佢咁有錢同咁大間屋先好生仔，已經係最低要求

咁森美個d咁早發圍咪仲多？

Dodo入行係佳視，跟住去無綫，出晒名好後期先去商台玩下

龜頭bob

我知，佢最醒係擦鞋埋堆，見高拜見低踩，不過做mc係佢條大水又好搵又易搵，咪睇下可以行幾遠囉，或者舔大陸再大力d咪返大陸撈囉，佢連Brian cha同倫敦金班人都痴埋一齊佢做人點會有底線，你睇佢生親都係女就知！

人哋做金牌司儀嗰陣時你都可能未出世

睇呢個post就知好多人不思進取
點解豪宅係低密度，公屋高密度？
就係窮人永遠跳唔出自己個思想

好多人話佢得把口
無人諗下點解佢得把口都發到咁

屌 咁大撚把人口才得啦
點解佢彈得起，所以咪唔明囉

其實條友好撚咸濕架 不過無傳到出軌個D咪算佢好野
之前係西環撞過佢 見到有班低胸大波後生既同佢影相
影個陣佢係咁望住人地條波罅

唔明咪抵你窮囉

佢老婆幫人睇乜鳩風水 水晶都搵唔撚少

其實大把有錢佬都好好人

有邊個男人唔咸濕
之前都傳過佢去call g la
都有傳過chilam都有call g

仔: 我唔想出世呀

你講呀
愈有錢愈西呀

呢個世界係人與人共存
點解有d人唔靚仔都咁多女
個原因係把口識氹人

你明唔明語言既力量有幾大

咁你明唔明呀

又想串人係租租？

星期六日就做婚宴
年頭年尾就做公司客

好耐之前過澳門搭船 見過佢
見到閪撚哂面
有d阿婆 想搵佢影相 應該係佢助手 屌鳩d阿婆

一係唔記得佢叫咩名
一係叫龜頭Bob

蓋青識啲野

反而平時鏡頭前西口西面個班
對fans係最撚好

你講呀
大把有錢佬好nice呀

以前做節目係咁比ben 恥笑

依家係咪未夠四歲都話自己係阿叔？

通常真係好有錢既人都好好人
不過只係表面
只係唔想做到自己咁cheap
背後做d小動作恐怖過古惑仔

過左4歲啦

唔係痴埋洗米果度咩

賣咁貴得大陸人幫襯

條友肯定假膠，一係柒左唔敢認
上上面條傻閪
都2020啦，仲未識上wiki?

雖然唔係話wiki樣樣岩
但呢d藝人歷史十九不離八啦

靠踩地别人抬高自己

唔見得有幾多個口才同佢差唔多level 個樣又滑稽 同時又識搞氣氛

九龍塘嘅邊度？

呢個世界有一樣野叫＂人頭＂，個個都話成蟲有間北京豪宅，明就明，唔明就唔明

咁又誇左D，但屋企600 呎係最起碼。

P.S. 我無。

大屋攞嚟租，細屋攞嚟買，常識

柒咗喇應該
講dodo姐做dj出身冇乜好笑
唔需要玩膠

屌以為講懷仔

租姐

反觀另外2個
以前成日做節目笑鳩佢又單單打打慘過袋底泥
又唱阿Bob叫雞
但轉頭俾記者影到自己返大陸叫雞

租戶唔係最低要求
起碼買得起先好生啦

老千就收返埋啦

見過佢一次

你啱啱改完wiki黎?

公司搵過佢做春茗
個價好似仲貴過森美
6位數起跳你諗下接番10場都你間屋首期啦

屌你老母，收皮啦

我背定買唔起

但最少ben唔似另外兩件撈緊tvb

睇錯以為你講Bob叔

為左你條傻鳩搞咁多野？你唔好睇到自己咁大ok?

Ben 結婚
Bob都無去

泳池都冇得吹氣

邊個男人唔望，基都望下有幾大喇下嘛

勤力爛做，乜鳩show都接，所以奶得tvb d高層歡心。

啲女大個仲發

但其實ben做mc都好好 係ricky閪d

反而鍾意聽佢哋三條麻甩佬以前做新香蕉多過而家
個陣晚晚都聽佢哋三個做節目，笑到仆街，自從冇一齊做節目之後就冇再聽
而家直情有啲反感

有邊個男人唔咸濕

DODO姐做DJ先係人都知,唔明你做乜咁都要玩膠

認真講句，光唔光頭係睇舅父，個dna係老母果邊

所以一直都生唔到仔

林盛賓條香家產連倫敦金都代言
正宗仆街陷家產

竟然係咁
仲以為好好兄弟

應該反撚晒面

係就好
而個龜頭督眼督鼻
想睇佢收皮好耐

any evidence?

寧願光頭仔好過公屋仔啦

租

唔計廣告, 仲好多司儀job啦
你有錢你擺酒搵佢做都得架
龜頭bob

On9 ?

阿Ben咁黃 又唔圓滑易得罪人

有錢偷跳都唔怕

通常對住啲幾有好感既藝人
我一見到佢活得咁好
我就對佢冇曬好感

利申一直對佢冇好感

我朋友結婚搵佢做mc
佢都無收錢 唔係好熟 純粹買野識
不過講緊好多年前 十年前度
所以我估佢同所有人關係唔錯

佢做一場2個鐘主持 show 都收6位數字

講出嚟有冇嘔？

呀ben霉撚到d100 100蚊個月都無人聽,
呀bob就有錢到咁

咁多真心

人人盡情hey hey彈起

都唔係嘅
仲有艾粒，
朱薰都算算地

咁又係呀，以前聽節目
Ben屌聽眾真係唔留手
龜頭bob會屌，但屌完又兜返自圓其說
至小ben唔係君子都係真小人
龜頭bob就一定係偽君子

但係，個世界就係鍾意偽君子

連登仔又燈 睇下人地生活幾好 唔講仲以為係外國

靠吹水搵到食都係本事黎既

少爺占早期好撚紅 搵夠廿年洗啦

咁似乎只係你憎人富貴既窮撚心理

黃有撚用咩，講野柒下柒下咁，又唔識睇人面色，做主持大忌來

係古代，呢d人係才子黎
古代炸

仲要有d有錢人對住班基層都廢事做戲
人前人後都係西面

睇budget嘅
youtuber好多都唔夠佢哋專業

把口叻就是王道
連登仔恨唔到咁多

啲死mk除咗👍🏼仲識咩
張張相都係咁好撚柒
👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

佢老婆做雞

有邊個 youtuber 有佢控場能力？
只講主持能力佢係香港 top 個批，搞笑又得，正經又得，又唔介意做下把位

冇

bio堂講，我以為好多人知添你係光頭仔？

個仔三歲喇喎

同王祖藍一樣,把口叻,轉數快,唔介意醜化自己做下把,做人圓滑世界仔

唔撚想睇佢既野

男係XY，女係XX，光頭基因係X到所以只會遺傳母親X染色體，所以應該睇阿公/舅父..所以古語有云...外甥多似舅

成班連燈仔憎人富貴厭人貧
上唔到位就係你地呢D
人地係新城捱左幾耐先有今日
做香蕉俱樂部成日做D下把位
果陣個個以為紅一定係BEN > 范振鋒 >>>>> bob
果陣簽TVB都未有咁多show, 後尾先爆起
宜家出名既明星+司儀都搵唔到佢呢隻style
連燈仔講果幾個已經out哂啦

2018年8月，林盛斌因身體不適入院接受治療，醫生檢查後稱情況危急，三條血管阻塞，並花了五小時完成俗稱「通波仔」的血管再成形術。病況公開後他收到各界好友關心，但亦因病況缺席錄影《美女廚房》[12]。2019年9月，林盛斌一家六口到街邊檔慶祝40歲生日，慶幸無病無痛。

做乜咁後生就咁多病痛?

新香蕉成日比呀ben恰，點知而家恰佢個個唔知去症邊

林狗阿葛呢

一樣。此bob不同彼bob.

利申: bob叔fans之一

才子定騙子
一線之差

之前肥撚到成個波咁你唔係信報應掛
popo都未仆街屳家產 維尼都仲生勾勾啦

叫龜頭bob應該邊個都知，

酸

真係時也命也
明明新香蕉係三個人, 得佢彈起, 其餘兩個名都up唔出

豪宅黎講 佢屋入面啲擺設都算寒酸

如果佢識玩
宜家都買落唔少磚頭
到佢收皮個陣都已經unun腳個個仔女入曬外國名牌大學啦

加上youtuber做mc都係港台日韓
大中華仍然覺得請到tbb mc好威威
怕乜

租都要錢㗎！佢本身係勤力，專業，做mc唔會令客失望，有腦搞生意，當然佢識同澳門🇲🇴大哥江湖朋友做契弟，同人洗錢有幾難？

佢當年做電台sales 已經搵好多

我只係一個普通市民，又唔係同佢同行都無可比性有咩好酸，不過總有人覺得批評就係酸，無所謂啦大家唔識大家!

呢條柒頭
靠仔女運先搵到錢
之後過多幾年應該衰到仆街
靠老婆識識啲風水玄學頂住
把口咁閪衰 人品又差 你估唔使還
開始人見人憎 車見車憎 冇埋觀眾緣
正宗閪人一個

香港未爆革命前都好多人憎佢, 無左tvb佢應該跳樓都唔掂

有咩問題

又唔好咁睇
果陣新香蕉紅果陣
果2個都豬籠入水
宜家只不過係BOB後期發圍

師兄。。。
你肯定唔係光頭。。。。

咁撚似果d傳銷狗老千

間屋大得好空虛
無家嘅感覺

2016年新香蕉收皮前請返Bob同ricky客串一晚
有好多位都聽得出阿Bob 同Ben反面

19:07
Ricky：你飲都無去喎
Bob：唔得閒

家燕姐～～～

咁無野了

擺脫唔到出身

仲有暗錢呢

我幾認同大陸唔死佢都應該搵到食，不過大陸依家趙本山都話要賣私人飛機唔想養，不過好似似半價都無人接!

把口都好重要，你睇下viutv個班節目主持，全部model 出身，但係口才全部唔掂，你掉阿bob 過去就刻好睇啲

好似沙律個啲，樣靚身材正，一開口做節目悶到仆街 ，都唔知點撈落去

樣貌外表最多畀你keep 到十幾年，但係把口用到成世呀

因為係租
係咁上下啦

bob都吹奏 咪啦

之前新香蕉阿ben成日暗示佢去叫雞嬲到差d反枱

傳銷都接 等天收

係咩？
無乜點理過個龜頭佬

仲笑鳩人老婆臭樣
又串人jupas報law不自量力云云

你會唔會認為大j呀bob呀 張偉健果d好慘？
有頭髮屌唔屌到女神？有錢就屌到

佢係黑人憎
不過睇得出你好撚酸
Btw生親都係女有咩問題on99

個時我都有聽

好撚嘈

咁又點啫
周星馳咪一撚樣

個仔成個女仔咁
似阿媽

有病生女講到好似好折墮咁

俾李思捷玩左一次就紅左

喜歡馳哥多過佢
就算黑面都係

本身對佢冇乜好感，但幾年前睇過李思捷個整估節目，佢做婚禮mc嗰集，睇完就會明點解值得收咁貴

佢長期收到咁貴，仲有咁多客搵佢，咁你諗下點解

呢D真係酸到出汁
生女有問題咁都講得出
小心比人告歧視

香港大部分人仲係停留有錢就係成功，你批評依d人就係酸唔抵得，所以成日話bob叔窮不與富鬥，係呀話緊你地班香港人呀，唔係話鬥呀，批評兩句你都係酸民咋！

佢做老豆依個角色真係做得好

我都以為係Bob 叔
仲諗唔怪得去又一城同周庭買MacBook 啦

連登仔剩係識憎人富貴
坦白講，龜頭Bob 真係好勁，無家底靠把口都攪到風山水氣

佢大概可能細個聽新城dodo姐做節目
就以為dodo jer捱咗廿年先出頭

其實點解會搵佢
搞到婚禮cheap哂

以為你講bob叔

見到屋企有locker真係心諗做乜9
仲要專登寫出黎好威咁

唔係，我知你有樓
真心入去popcorn 無野好買，過晒潮童年紀啦

因為反送中，bob由眾矢之的變返冇人得閒屌佢

憎佢還憎佢 人格差嘔心一件事
無可否認佢真係好勤力好識放低身段接job
口才做show各樣野真係叻 識公關
仲記得以前李思捷有個節目撚佢做婚姻
佢係兜得幾好算係咁

你講呀
大把有錢佬好mean呀

因為我做果行見到好老細，做好多仆街野無論對客對員工都係，但係佢地有個共通點，都係生女多，就算有仔都唔會成才，有精神病嘅有敗家嘅有醉架炒車死於非命嘅太多太多，之後我先諗所以做得衰野多真係會無仔送終，所以你要我酸依d人?多撚謝啦！

大家唔係傻，唔係吹奏佢
批評係得
但係呢到好多都係酸住黎批評

又話人得把口，又笑人生女追仔
窮人生仔就話笑下
養得起又笑？
得把口又有咩好笑
就係得把口先撈得起呢d先叻
屎波架生多聽過未？
你成堆master cert都無人地十分一既走黎笑人就叫酸囉，更何況隨時有d人degree都未必有

笑，唔係唔得
笑d成熟d既野得唔得

緊係啦, 佢地仲停留緊係有學歷有樣出身靚既MC階段
佢地最鍾意果個深黃(連燈仔聲稱)MC
成日上節目講D野似層層
其實好多野都錯哂,靠把口講到由錯講到岩
佢地又扯哂旗,話呢條友識好多野

以為你話懷仔

阿公定舅父呀清 盲人學上連登？

你真係賤種中國人無仔送終

所以viu要請火火同強尼做好多主持強尼由講波佬撈到宜家viu金牌司儀咁

可能佢有份

3折咁少
起馬打7折

係嫁, 有個仲偏激到生女都有問題

打3折即係得返原本既30%喎
即係原本搵一百萬而家搵30萬

人地個仔投胎投得啱已經成材啦
唔係話有錢就叫成功
不過唔通上連登笑人生仔生女先叫成功咩

至撚憎倫敦金

不嬲唔明點解咁撚樣衰都有人請佢做mc

同一條gene
你點知你屋企關係咁複雜啫

男人咸濕都可以當新聞

下把位易賺錢
黃祖藍接班人

呢D好明顯已經out of針對樓主講果個人
而係針對緊佢D屋企人
上網講野唔負責任就係呢D
遲早比人告

好似係李C節嗰個整人節目捧起咗佢

咩年代仲信冇仔送終呢啲戇尻野
你真係支那狗黎

CCTVB + 大陸

多勞多得啫

牙bob做大頭佛

架車上面有隻獅子

睇錯做bob叔

裝修核突到...

咩活動都冇得攪邊有司儀比佢做

吊！老老實實，邊個男人夠膽講，唔想或冇諗過有阿2㗎！想同做到嘅分別姐！

點解得bob彈起

牙bob出左名係絕種好男人
新城DJ入邊最好男人就係佢
商台入邊最好男人係細so

龜頭b想要實有，或者可能已經有未揚出黎 佢都算果行有D地位，實有囡想痴埋去獻身

大頭佛就係影相個個?

唯一問題係佢老婆都唔係靚

咁仲點會有七折
淨返一成都俾多啦

個老婆咁既樣要冇桃色真係好大挑戰

黑

第一次聽九龍塘獨立屋冇泳池

柒左就咪扮啦

垃圾ben成日講阿媽係女人嘅道理 但又覺得自己好醒
所以點解個節目咁多小朋友聽

同陳豪比呢

其實你想講七折定三折,不如諗一諗先再覆好冇?驚你後悔

事實證明讀幾多書有幾勤力都唔夠啲識social識講嘢嘅人上位

睇屋企裝修似租喎

但好似得5尺高咁

佢出晒名頂爛市，低價接job，密密做，好勤力
之前都爆過出嚟其他司儀不滿佢頂爛市

你知唔知自己噏乜？

呀Ben轉數仲快，思路清晰，可惜紅唔起

仲要阿ben成日賴係正人君子咁屌啲聽眾偷食但自己都一樣，如果佢唔係咁屌人應該唔會搞到咁，偽君子

比人鬧又點姐
有錢搵理得你

咪即係同陳強 呀bu一樣

啤梨哥：中國人就係賤種

陳豪tvb底薪最高 3千萬約
Bob出面咩job都接密密食

兩位都幾億身家

都係勁人啦

咪一樣偽君子，阿ben屌人偷食自己無咩，你話啤梨個種擺明淫賤唔會屌人偷食叫雞就話啫

Ricky係好多社團活動都見到佢同佢老婆做mc

連登仔：我寧願唔要幾億 都唔想光頭

咁多年都係食老本 去到D100都開個節目叫香蕉俱樂部 方死D聽眾走左去咁
全盛時期ben bob ricky果陣 佢扮大佬feel 但講親野都唔好聽
最鐘意做正義撚屌人 結果自己偷食斷正

經理人做得好
好多公司annual dinner 第1時間就會搵佢
好似諗唔到第二個咁

最記得有集有個男人話有女同事好淫賤成日勾佬
之後佢地三個屌佢咁又俾佢勾咪一樣賤
講到自己聖人咁喺咪一撚樣

你on9?

Dodo姐咁都唔算彈起？

心諗明明Bob叔冇生仔 篇文係咪老作 睇留言先發覺原來係龜頭Bob

應該成班入面bob係最有錢個個

成班mk仔著淘寶/荷里活西裝

呢個真

係正經討論定派膠
ok fine
明明阿姐係lisa姐

你見我似唔正經？

係囉，好似聽聞佢老婆好識風水幫到黎
所以，可能佢都唔敢亂黎

但佢應該有偷食過啦，之前都有傳佢叫雞

真係唔知點解阿Ben紅唔起
明明口才咁掂又世界仔, 但無乜人賞識

朋友想搵森美做婚禮mc，quote 30萬一晚Bob 應該無佢咁多，但我估唔差太遠

佢都叫世界仔？ 似係得罪人多嗰種

呢個係龜頭Bob 唔該下次出post加返尊稱！
你唔加尊稱我以為你講緊bob叔

當時BOB喺新城嘅職位係高過佢兩個
BOB圓滑醒目得多

RICKY一早入咗TVB

森美始終名氣唔細，30萬都正路啦

睇錯咗Bob叔

佢係真係有去叫雞

講緊bob 無啦啦做咩又拉另外一啲人入嚟講
點解連登咁多人幫呢條友好講好說話

係連登講風水係咪未比人屌過

影到叫雞啦，做有錢人老婆通常咪忍氣吞聲
公屋窮撚咪家變

久唔久上報紙

龜頭bob出名咸濕
之前雜誌影到佢上樓揼骨
佢又出po話好想去桑拿, 武漢肺炎無得去
但佢應該頂多去邪骨, 佢老婆識風水, 佢又好信風水, 覺得係佢老婆幫佢發達, 所以唔敢食女
為了錢, 只好犧牲色相, 專一做好老公

佢地幾個做新香蕉果時成個聖人咁周街屌人

我諗佢之前婚宴司儀最爆果期，
每個月閒閒地過百萬

比記者影到？？

佢租屋呀ma

堅屌得BEN姐, RICKY笑笑口串過馬撚, BOB一定係兜尾嗰個
條友D桃色姐仆街過BOB喇, 至少D女全部唔要面屌柒BEN
BOB最多都係拍緊拖去叫雞最後咪結婚生女都叫大團圓結局

遺傳學

阿ben都算元老主持 阿bob係d咩見習計劃上黎執頭執尾最好恰

不過龜頭bob係個最霉既電台極速上位真係好撚勁

呢條仆街唔好吹奏佢

17:40
RICKY典型古惑陰濕笑笑口格, 笑鳩BEN專人好男人
以前有報紙講過RICKY做好多社團MC

比老細屌屎忽

死雞蟲就有佢份

生三件都係女
生到第四件終於追到仔又點
成屋女人加三個家姐大個左9成9gay
終於生到仔想傳宗接代?冇咁易

認同你, 衰男人真係生唔到仔

司儀
無線份約
廣告

雖然唔係咩大財路，但佢應該乜撚都做揾唔少

Ben嘅道德線set到好撚高，好易少少事就屌人，但明明其身不正但好意思罵人

享受慣返唔到轉頭
好機會好多野供緊

光頭bob都有人捧？

比我撈得咁起都租屋啦
裝修維修唔洗自己搞
拎買樓D錢拎去投資錢搵錢好過啦
你估普通打工仔咁因為無錢買樓租屋咩

遺傳舅父cls

大陸D富二代土豪好鍾意搵佢做婚禮MC, 佢一單收十幾廿萬, 最勁果時一星期走幾場, 仲未計D利是, 我見大媽爭住同佢合照, 之後就塞一封比佢, 我諗都$500起跳, FATFAT

利申: 係現場

雖然唔鐘意佢
但無可否認佢做婚禮/annual din mc真係好勁
次次都可以炒咗個場勁有氣氛
轉數又快
利申： 做過1年酒店成日都見到佢
佢真係好多job

我比他利害

如果佢死左，佢一家人有一大筆遺產

最憎佢恨仔恨到出曬面
老婆生左4個小朋友應該好傷
成日形著呢d人會偏心個仔
好討厭
加埋佢把爛聲

Sorr 撳錯負皮

ben呢條友性格有問題
好自我中心 好鍾意搵位踩低人哋

利申 細個間唔中會聽個節目

人哋點會淨係得一份收入重有d股票基金嗰啲，搵小一年錢都影響唔大。

叫雞最緊要俾足錢實無問題

陰質錢黎
幫倫敦金做宣傳

ching真係無改錯名

好多人都係自己樓收租再貼錢租大屋

出現了
你又知佢老婆唔想生？
自己幻想人地偏心個仔就憎人

唔係撐龜頭bob,不過見你呢d典型八婆真係好想恥笑

藍定黃先?

呢條濕鳩垃圾租呢間之前話10萬1個月, 跟住俾人趕走

最出名一定係Now TV 果個Simon

聽講當年佢做電台sales都幾好數，R到唔少廣告返去。後尾仲轉埋做DJ. 佢應該係有啲腦嘅

佢出面幾層樓收租，再自己租九龍塘大屋住，今年無收入都唔會死 連登仔顧掂自己先啦

真係晚晚笑到仆街
我覺得係Ben先帶動到氣氛
雖然佢好撚mean 但鍾意聽佢屌人

same無一齊做就無聽

咁有錢買咁大間屋都唔好好裝修吓...
睇落間屋好亂好唔好睇

香港有幾多無知幼稚既人，佢地就幾有錢

係咪盲 樓上咪講左係租

好想睇你間300呎屋有幾整齊

如果我話你知
有朋友生咗3個仔想追女點計？

無睇樓上直接comment左咁就解釋到點解裝修咁

佢靚仔咁多
點同

佢個老婆係用黎生仔

其實好多出名少少嘅DJ都搵唔少
最主要收入亦都係外快
電視電台配音廣告
商場show
公司annual dinner / 婚禮mc

好多平時啲人唔覺嘅地方都搵到錢
當平平地收2萬一單
一個月接到5單都10萬
仲未計電台份糧
所以好多紅咗一排就有錢買樓

賣屎忽

請佢做婚禮MC無20皮都唔洗諗

冇人講佢幫洗米華搞既棋人娛樂？

好多小朋友打上去比佢屌
有幾個仲好記得， 16歲媽媽 同 叫雞屌正細佬個女

不過好多打上去都係吹水多， 唔好當真

不如咁講, 鏡頭前要搞笑既人, 鏡頭後應該點做人

可能認真少少講野都比人話兩面人

女係生出嚟做雞俾人屌，好多時仲要唔收錢添，
智商同體力又遠低過男人，追仔有咩問題？

根本生女先賺
男仔基本有樓先溝到女
女仔係零條件，有份工就得
拖下手做雞就得

倫敦金嗰班老千仔嚟

請個肥撚上台鳩up一陣洗廿皮 我唔撚同老婆拿廿皮去日本豪玩

我80後 但好撚憎佢

認真 上到呢啲位，未發跡之前一定受好撚多氣，一上位邊有可能唔反彈

應該係Benz G Class

人做風水佢老婆做風水，個個都無後代，點解佢會有，有無人可以解釋吓

真心唔明點會有人請佢做婚宴司儀，真係人生污點黎

佢做新香蕉
做到今時今日咁
當中受幾多氣受幾多人白眼又有邊個知

請明星威掛

獻醜不如 _ _..
你唔知咩車唔緊要, 唔好比人知道你無知

佢乜柒狗屎垃圾mc都接

認真答你 轉數快 口才好
去過一次飲 係佢做司儀
好識同新郎擋刀 又識打完場
有幾下做埋突登出醜嗰個 等新郎新娘下台
但為人就仆街 人前人後一個樣

中港澳mc/廣告/代言人/電視/電影/電台/客串

年薪過1000萬

佢唔係藍
但為咗個臭錢留係TVB做小丑
本身就把撚

又唔係真有錢 風光不再點算

我見d婚禮mc做好多planning同開好多次會
唔知龜頭bob係咪淨係當晚先見到佢真人

其實有錢唔儲多少少買樓但去結婚果堆人
個腦都已經有問題

20萬請條撚樣，同條女歐洲豪遊一兩個月唔好

所以而家好興結婚貸款
往後幾年供返果晚威既

商人賺到盡，都要有班以為結婚=一生一世的港女

要book酒店接新娘已經柒柒地
屋企唔見得人 又想擺大個show 錄埋片

佢密密接job 乜都撈

知係乜車可以有優越感？

知同唔知有咩咁特別？

我唔知 都無咩興趣知

點會係接job揾錢呢...

其實最好賺可能係佢簽啲妹妹仔做model公司，有無陪埋老闆我唔知啦
因為有朋友又係做過所謂私影妹之後，自己開公司，簽啲靚妹嚟出show抽佣，日日坐喺度唔使做收錢
真係自動吸客系統

即係做人舅父就可以跟返自己老豆？

痴線
點解突然有人吹奏返佢

我唔怕無知根本就唔知
你可以講係咩車 等我學識
又唔係放係車台到講 你出來屌我把撚
我係車台咁講就可以屌我唔識野

Crazy rich 龜頭

20萬佢請返飲哂你啲酒
成晚越講越過界

無屌你, 自己碌返上面
有巴打講左, 唔知自己google search

豪宅租平

可以係呢d環境長大
好似外國小朋友咁 通屋走
夏天可以係後院游水

係幸福既

應該中學就送去外國寄宿學校

係連登先當30歲係上一代

起碼去到c9果種level或者啲on9大老細先會鍾意佢

新香蕉真係陳年回憶嚟

小學聽到上高form

食野撞過幾nice

好記得有一次
佢喺電視講過話戒煙
然後我喺間小學門口見到佢大大啖咁扯煙

成日見啲豪宅租8萬10萬一個月
如果幾個朋友一齊住仲好過租出面細單位

幾時

認同

正解

連登仔有咩buy 架

有幾多業務冇公開

我唔明點解啲人會請個三唔識七嘅人
出現喺自己婚禮9up多啲
仲要講埋啲嘢好似好撚熟咁

一見到標題以為講bob叔，點知係龜頭bob

比得起廿萬請個司儀嘅人，會唔會care呢廿萬啊

聽講以前mc價森美係收最貴果個，
龜頭bob係靠狂做先博到今日嘅成就

畀得起廿萬請個司儀 就唔會歐洲豪遊淨係洗廿萬啦

十幾年前森美已經收10萬一場婚禮mc
仲要係揀嚟接
所以後來俾龜頭低價搶晒嚟做

有錢去植髮都得

唔關事 係啲支那狗暴發戶搞親咩party 都鐘意搵啲出名既mc
龜頭bob把聲同埋造型中哂啲支那既口味 夠嘈夠柒夠誇張 仲要食正支那呢幾年經濟發展泡沫條水
個個爭住送冥幣比佢洗

以前3個串d聽眾好正 依加覺得3個都係仆街

呢樣真 龜頭真係好啱果D 土豪品味
我有朋友喺asso 時識佢，當時佢已經四圍溝女
所以而家佢無周圍食女我真係打死唔信

睇周庭YouTube channel

做佢個女就仆街啦
個個都生到成個龜頭咁
最慘係佢老婆都係個樣勁濕鳩

住咁撚大間屋
老豆老母又大把
生得唔靚有咩所謂

雖則對佢個人冇乜好感，
不過有參加過一場佢做MC嘅婚宴，
真心轉數極快仲好識搞氣氛，
又唔會過火搶咗新人焦點，
真係見識到咩叫點到即止，收放自如

生左啦, 不過成個女仔咁, 應該大左會鍾意玩屎忽

因為佢識R

見過佢係迪士尼行使”特權”
免排隊打尖影相

又咁啱見過佢係餐廳食嘢
直接R折頭

上面已經講左有錢不如買樓
窮都要傾盡家財為結婚既人大把

真，應該坐民用火箭去月球
咁就真係威盡

希望佢快啲死

邊到黎架, 咪又係要行樓梯挑!!

一層過萬呎先勁先CHILL, 屌你老母又要上上落落,仲有無海景同無MALL行又要搭閪車出行

咁容易有把口咩

當年話佢賤價接job嗎

弊在全家都豬閪咁嘅樣

好似好多淘寶野咁

我係除小姐啊~

全女冇仔

佢做一晚婚宴司儀，坐底收十皮架....

利申：去過佢做司儀 ge 婚宴

咩事

沙律真
一出聲講嘢真係唔掂

我呀媽果個年代佢好紅咖
佢拍過好多套戲
而劇集都一套接一套
只可以講佢做dj開始多咗後生仔識佢

如果光復tvb我希望佢永遠消失

佢開頭淨係做DJ，之後紅左就入埋TVB，做女主角同發哥拍劇，仲有拍埋戲，真係最成功DJ

有喎，三女一子

觀眾緣係一切
連登仔(包括我)好憎佢
但都好多人鍾意佢

其實條撚樣飲酒打人都幾大件事
但又死唔去

佢做電視劇集出身咖
你講緊佢做嘅DJ
節目名係咩？ 講黎聽下

佢做左幾十年DJ喎，名嘴鄭裕玲喎，ching新移民定00後？

鏡頭後嘴臉閪到

你咪玩啦
衰咗就認啦 重假膠死撐
佢喺佳視出身咖
呢個台嘅出現我同你都未出世

自己柒左仲喺到死撐，我都未怪你無知

厚面皮到你
見到你咁樣衰真係睇唔到落去
你慢慢ff 啦

好慘，柒到要縮

香港有把口好著數

條友玩膠點解咁多人應佢
直接block啦

張致恆點睇 生左個仔喎佢可能有第二個添

好簡單, 男人花心, 三妻四妾, 對我黎講, 唔係衰囉
因為我都係男人

生親都係女又點？ 咩年代

中國啲劣質邏輯， 做得衰野多就生女？
林鄭二個都仔呀

好撚on9

響街撞過 我揮手同佢打招呼佢都笑住同我打招呼

我係銅鑼灣見到佢食緊煙 我大嗌阿bob
佢食緊煙都笑住揮手同say hello

最憎佢恨女恨到出曬面
老婆生左4個小朋友應該好傷
成日形著呢d人會偏心個女
好討厭
加埋佢把爛聲

騙徒咁嘅款

以前我都有聽，d 聽眾比佢地成日鬧，宜家仲有無呢個節目？

倫敦金

笑到仆街

啱啊 一男一女最理想

炒樓投資不得了

有咩所謂
比你生到正常樣咁款但窮柒過西有咩用

你屌佢仆街口臭咸濕
但佢仲撚勤力過你地n倍

條友咁勤力，咩工都接，抵佢搵到

俾到好生活啲家人，真係唔明佢作為老豆有咩好屌

尼度好多bob fan屎

逢反必紅

佢玩法係不停買樓收租，自住超豪就租嘅

YouTuber 邊夠佢爭
出面啲大公司年年annual dinner 都係搵佢
淨係做呢一水都夠

偏廳呢啲係咩黎？

堅係乜job都撈

其實外國普通打工仔都2000呎+
點解我地要捱公屋納米樓？

太耐冇睇娛樂界柒咗添

唔覺，佢講到明佢係想追仔 所以做嗰啲女應該好慘。

兒連仔 憎人富貴厭人貧 可悲